垃圾左膠，唔見美國隊長打Thanos果時出黎擋？

縱容等於幫兇
以武制暴只係要阻嚇惡勢力
左膠好好反省

pish

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

好好諗清楚自己做緊啲乜 睇戲咁開心打反派 現實竟然做幫兇